【國際戰線】Solomon Yue岩岩Send咗呢幅圖畀參議院麥康奈爾，指"全世界將對抗北京"！

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

有冇link?

幫手rt

推

原來所羅門係quote返McConnell曾經寫過嘅野
篇commentary係佢自己8月果陣寫

McConnell趙小蘭而家玩緊拖字訣啊嘛
咪用返佢嘅說話掌返佢把嘴

無時無刻都要再提醒下佢，國會全力查緊你老婆趙小蘭

1

今天的我打到昨天的我

push

urge還urge唔好成日提人老婆啦
明明人地有公開撐過香港

Re左

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

Z

McConnelL為避嫌都唔應該再拖

Push

Pish

夾鳩佢上台

Agger

佢冇拖 只係有人反對 連黨鞭黨領袖 出埋聲都反對

就係你開POST講個5個議員？

ｒｅｔｗｅｅｔ！！！！

係 不過加洲個阿婆態度有所軟化 應該會支持 最主要係 Montana & Tennessee

其實我都唔係好明，係咪有人反對McConnelL就唔可以訂投票議程？唯有一齊努力做TWITTER戰線，但我唔覺得整個農業州既利益可以咁輕易被說服

係 一個都得 唉

我唔了解美國政治，但其實好唔合理咁，嚴格黎講參議院乜法案都唔會通過到啦如果一個人反對就可以HOLD起

呢個場有人叫大家試咩WIFI
乜料?

唔係hold起 係要排隊

明白，即係一個人反對就可以慢慢拖，冇得插隊

我想知以家參議院既「人權法案」排到咩位置？

農業州你唔反對 下次選舉收硬皮講真

咁睇黎好難uc

點解條友仲唔放上大會表決呀

呢兩個洲要奶共？

因為有人反對

係

留名等睇林鄭怒屌侵侵？

(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

tweeted

咁講法姐係可以提前上得大會表決就會一致通過？好似眾議院咁？

2xx

238

谷攬炒巴團隊宣傳片
11月2號星期六15:00 維園見

咁即係到出年大選都未撚排到

手足好多頂唔住喇

應該調轉係等到一致通過先至可以提前？

佢意思係單野表決得就一定會夠票通過
但只要有一個人人反對就唔可以提前上大會表決
咁排期就會排好撚耐

擺唔擺上大會唔係多數黨既院長話事既咩？

之前唔係佩洛西幫人權法打尖？

Solomon

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

Retweet

咁大約幾時先排到「人權法案」？

收拾香港班黑警先啦
經香港搞中共會易玩好多

但比佢咁拖落去都唔係辦法，時間越長越少人支持

正解

（好似係）

依家講緊好似眾議會咁一致通過
如果有人反對就冇得咁玩
要逐條審
用多幾倍時間

遠水不能救近火
唉，

twitter 戰線不可棄！

Confront Beijing

大家快D幫拖啦
香港人alone真係頂唔住架喇

RT左

口號可以升級
香港人！反共！

咪傻啦，而家傾緊要一致通過呀
唔好人講咩你信咩

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

我唔明農業州又點？

班友驚得罪支那冇得出口農產品

建議美國佬清洗左加州先講對抗中國啦
自己比人滲透到上心口啦

因為中國係糧食進口大國,係大客

indefinite unless passed thru UC

There is NO TIME ( I am wrong, Not even one second ) to worry about the outcome. The media and lobbying war are intense.

We only can do what we can and hope for the best.... send photo, video link, email text to Senators...
Senators complete list and contact info.:

UC ( Unanimous Consent )
" A senator may request unanimous consent on the floor to set aside a specified rule of procedure so as to expedite proceedings. If no Senator objects, the Senate permits the action, but if any one senator objects, the request is rejected."

S.1838 Senate Calendar No. 238

H.R. 3289 Senate Calendar No. 243

原來進口糧食 係有好處 可以左右局勢

Help pushing la

咁政治都係講利益啦

依家去到幾多

人權 vs 利益，要俾美國選民知道，參議員不能跪

同問

咁又唔好講到咁誇，佢地某啲議員、華爾街都已經奶共。再睇nba某啲球星，美國都唔一致。

［紅裝修2.0］經濟戰升級，唔係要更大嘅破壞，而係要更細更分散嘅攻擊

721
811
831

所以咪話問題

x 2

已reweet同留言

McConnell好似係支持unanimous consent喎
佢已經講過會Stand with Hong Kong

希望佢言行如一

咁我地其實有咩可以做到